alínea e não será promovido o juiz que injustificadamente retiver autos em seu poder além do prazo legal não podendo devolvê los ao cartório sem o devido despacho ou decisão inciso três o acesso aos tribunais de segundo grau far se á por antiguidade e merecimento alternadamente apurados na última ou única entrância inciso quatro
